# Объяснение

### Создание объекта `Child ch(7);`:

- При создании объекта `Child` вызывается конструктор класса `Child`, который передает значение `7` в конструктор базового класса `Parent`.
- Конструктор `Parent` инициализирует член данных `m_x` значением `7` и выводит "Parent()".
- Затем конструктор класса `Child` выводит "Child()".

### Вызов метода `ch.print();`:

- Вызывается метод `print` класса `Child`, который пытается вывести значение `m_x`.
- Однако, член данных `m_x` является приватным в классе `Parent`, и класс `Child` не имеет прямого доступа к нему.
- Поэтому при компиляции возникнет ошибка доступа к приватному члену данных `m_x`.

### Итоговый вывод программы

Программа не скомпилируется из-за ошибки доступа к приватному члену данных `m_x` в методе `print` класса `Child`.
